[屌] 楊潤雄：若校長不勝任可被取消資格 惟執行時須謹慎

教育局局長楊潤雄接受內地傳媒《上觀新聞》訪問時，被問到如果局方要求學校對教師進行調查，但校方不配合，甚至校長也支持教師的行為時，局方如何應對。楊潤雄表示，如果覺得一個校長已經不能勝任，可以取消校長資格，每名校長是由教育局常任秘書長委任，因此政府在法律上有相關權力，但行使時會十分謹慎。

楊潤雄又說，如果情節嚴重，連當一個教師也不合適，可以取消教師資格。如果程度並不嚴重，局方會向學校辦學團體反饋，建議辦學團體及校董共同幫助校長做好工作，又指能直接委任校董加入一間學校的校董委員會，參與日常管理，把不好的人「抽出來」，不要令其他教師擔心。

楊潤雄指，學校的基本態度及是否支持教師，其實很容易看出來，例如學校在反饋中，認為涉事教師「沒有問題」，便能知道學校及校長的態度和立場可能「有問題」，然後從管理角度處理。

想連校長都想DQ埋

正 出埋而招啦

而家搞校長

應設立公校管理局脫離教育局控制

老師 校長 撐住呀

一言堂

教育界既手足要撐住

教育界已完

痴撚線 文革式批鬥咁

全民脫離中共

正，你一反抗就DQ 你
文革式批鬥重臨

局長不勝任呢？

哂氣啦
老師怕比老細搞 依家老細都比人搞
仲未完？
唔好同我講話老師係perm 長約唔易炒
大把野玩鳩你玩到你自己辭職 仲要教育局釘牌
利申： perm嘅小薯

最應該取消資格嘅係所謂嘅香港政府

個個等教協 教協又唔做野 哂撚氣
人人都怕做第一個人 驚槍打出頭鳥
教協乜都無做都比藍屍五毛圍屌
邊個行內人做第一人 企出頭一定釘撚硬牌
根本慘過航空界

教育賤種

JR

楊潤雄的仔女安全嗎?

教協咪有集會 半年黎第三次 有咩用？

教師心聲 教育界黑店成日講學校衰野
間間好似興德咁 但教育局都唔會搞
做打手有用？

黨管公營教育

狗官 藍屍 最叻就推卸責任 同 老屈罪名

之後就自 high 覺得自己其實無做錯 錯既永遠係人地

香港人可斬殺

冇制度可以處理
只可以學山口二矢做法

突發

不反都出埋唔好再搵藉口唔出
1月1號維園見

【元旦大遊行 不反已出】

民陣已收到警方發出的不反對通知書，
可以正式同各位講多次，1.1 維園見！

元旦遊行當日將會有超過 40 個新成立工會同大家見面，歡迎大家了解詳情，加入你所屬行業的工會，壯大抗爭的組織力量。

毋忘承諾，並肩同行，五大訴求，缺一不可，
一月一，維園見！

【民陣元旦大遊行】
2020.1.1 星期三 Wednesday｜2PM
維園中央草坪 遊行至 遮打道行人專用區
From Victoria Park (Central Lawn) to
Chater Road Pedestrian Precinct

*已取得不反對通知書
*Letter of No Objection Received

認住831幫警甴殘殺手足兇手

呢d叫自然法

講緊啦 但都無人
新仔合約唔出聲 怕炒
Perm怕釘牌 / 無得升
老既上岸多藍

批鬥藍校長時代來臨

以言入罪

佢地一定由教育局開始做起

港共政府仲學人講法治社會

我fd係老師 佢話收到信叫佢地舉報身邊同事 包括校長比教育局聽

最恐怖係叫d藍絲老師校長舉報身邊人。。。文化大革命式

文革

教育局一定要重新裝修，重點項目之一

中共想完全操控教育界好耐
之前係滲透操控同換血
而家仲想炒人
邊個老師敢反政府，唔篤學生灰就牌都釘鳩你

一定要組織支援學界抗爭嘅遊行/集會

大陸法西斯正在入侵校園。

啲學生真係慘
有錢最好就出去外國讀
索性移民更好

搞藍色教育圈

局長清算名單，呢條撚樣，絕對值得排第二

大家一齊幫手通知香港契爺

如果局長呢？

直接叫美國制裁局長就得

局長冚家係外國讀書做嘢，好易攪

要dq楊潤雄

都未開波 完條毛
取消搞校長 全港自動大罷課
助攻吧

佢全家賴死澳洲唔返香港

又一隻癲狗

翻譯，推上國際戰線

共匪

推

Solomon個LIST又要多一個了

呢個仆街嚴重過孽瘤